我係柒頭 想染髮 有咩色夠低調？

急問

粉紅

柒就咪搞咁多嘢-.-

依家已經係

想無咁柒\/

呢兩隻幾好

染黑最低調

下面隻色好似我咁耀眼😂

低調得來想特別少少

染黑色咪最低調囉，on9

一半變粉綠

咁簡單我使鬼上嚟問

出

出色

好好笑！

多謝！

好嘅唔靈醜嘅靈

你去死啦唔該

屌啊點解你打-.-都無腐皮=.=

死左咪夠低調

正常 啡 做highlight 綠或粉紅
完～

有錯咩

你死先啦賤男人

有無例子睇吓

白

邊忽醜 你sick5sick野

stop asking silly pussy question, thanks

灰

黑藍 曬到太陽會變墨綠

我好磨姑呀你甘話我

佢會生出嚟

好柒。。

我都費事起你底先話你

佢放屁無聲又香 唔似你

定髮型師發辦好

楊千嬅

你女朋友好慘

我都香

黑色

嘥錢

認真，淺啡色

😅

依家係

躝啦警犬

你咪我女朋友

再嘈打鳩你

唔撚該你咪害人

拆欄拆到無得糞開唔開心

你上面又話已經係粉紅色

表情撚得到57個正皮

嘥錢嘥時間

邊有人染到咁反社會

屌得好

deep blue? when no sunshine seems black, when under sunshine, looks a bit blue

染鳩毛
夠晒低調

會唔會似發霉

最近興返既橙色

綠色係首選

巴打好mean

唔會，google下就知咩樣㗎啦，我616個日見到前面條女都染得幾靚

瘀紅色

好 射射你

m色

唔好搞咁多野啦

我唔係柒頭

啞啡

點班散仔做姐 又唔使我做

牙榮好惡

綠色

又開post笑柒頭

係柒整乜都柒

毅進仔ff自己升上去做大蛇

柒專家有權威

個個不嬲叫我做庭蛇

白色

無人識你啊 返去抹蛋漿啦

染個綠色頭 加入香港警隊 入面冇人會笑你 因為藍衫pc仔都比白衫帶過綠帽

真係好睇架

你係咪食過狗肉，覺得好食？

笑死我

同你講埋

咩眼光...

相煎何太急\/

因為真係好笑-.-

東方人染髮不適而染鮮色，因為膚色丶輪廓會唔好睇
啡色又普通丶局部瘀紅丶深紅會幾好睇

夫唱婦隨就收嗲

我西人

佢係男人 我先唔要

霧啡綠，日本嗰啲染髮，染完喺唔同燈光會有唔同顏色，低調得嚟又靚

你係女人咪啱

係啊好靚

應該都係

笑死